沖涼

有冇人過了三十晚11點還會沖涼？